Someone have no stake in the society 係政府失職

看到林鄭說有一幫香港人have no stake in the society。呢句說話說明政府失職。政府責任就係要make them stakeholders。

香港問題係官員失職，警察濫權冇後果。